[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(210)

搶1

話說肉家姐點解你改咗名

lm

蛋卷留名

第一次1001

蛋卷哥

hi

八兩金收唔收貨

魏進仔

唔俾我唔係咁隨便

同求

你而家都係

以為你1213歲係想做美國萬通小太空人𠻹

.

我1213好似仲未識打J

Massmutual asia比馬雲買咗喇，太空人要轉國籍

咁點做嫩口男優

睇緊屯公live

突然真係有啲想食蛋卷

你問肉肉

佢係咁

18歲先打定可以係一個賣點

其實啲公司如果見到我用假ID我會唔會隻眼開隻眼閉

上緊堂留名

有間鴨脷洲嘅士多賣好多傳統小食，好多都即製。D蛋卷係自家製再pack好但性價比好高，質素同出面餅家嘅有得比

上緊咩堂

唱緊

咁遠

你咪繼續不讀不回我

想問有無人識Fitness First Sales? 想問價

我一日未死一日都會追你嗰餐飯

有鐵去到唔算遠喇
冇鐵去嗰啲真係靠對腳行入去先搵到食

咁浪漫呀？等你妹下妹下仲未死或者食到嘅

有冇人會去台灣可以幫我買

哇屌 我都想要⋯⋯⋯

求啦

你收皮

屯公和理非非好high

即刻買機票飛台灣

你會唔會去台灣，帶多個番嚟比我

賣晒啦喎

屌 啱啱先去完

我去嗰時又見佢出

仲諗住即刻叫個台灣fd幫手

炒到上300

人呢

po 丁圖先

屯公勁正

你好

汪

恐龍

克克

做緊咩

釋放娜娜

攤係張床㩒電話
。。u?

好想叫雞。。。

勿摸活家禽 預放禽流感

成日吹佢地屁屁

好撚眼瞓 琴晚瞓唔到+一早入遊樂場

到底呢個post講緊乜嘢

我幫

鳩嗡吹水

同有時會有自拍

打機

新仔留名！

對號入座

未

而家遊行搞手見記者講緊野

唔好信佢呀
我邊度飢渴

there is a da ma

好正

閒計 成班8婆

你呀

邊有咁多圖

我要見律師！

excuse me?

請相信我

我冇野講！

same

唔陪我睇anna

不了 我驚

睇緊nana

😒😒
不了

吓 變咗小紅嘅

小麗呀

吓

d驚守臭廁守左2粒鐘

哭了一整晚

邊個巴打

不了

不知幾可愛

馬其昌？

型到....

史書人物

香港基佬界臥龍鳳雛之一

如果馬其昌有咁嘅樣佢嗰陣時唔使見報啦
佢其實做嗰啲嘢冇咩問題 係佢個樣有問題咋嘛

你型啲

馬其昌唔知有幾多個ac同假相

樣衰就是罪

岩牙

我十惡不赦

如果樣衰係犯法嘅話，我應該早就判左死刑

正 識玩

我落十八層地獄

88

精

依個可

真couple?????

有冇人同禾傾計
(禾唔出聲嫁

邊有咁白 邊有咁女人 邊有咁樣衰

明明差唔多

幾似

下唔係同一個人嚟咩

屌你老母臭系死仆街收皮啦

ok

我po出黎唔等於我鐘意

咪係囉

10個了

出嚟隻揪

沖完涼

牙線腳

智障

Woozi

今日某會然未上水

好多都無

好多都冇

心靈相通

第一眼睇就覺得係佢
再mix黑澀會糖果(v.6.12)

某美妝界k ol

我係笑話界KOL

除咗對眼真係幾似
Btw腳腳偷偷留下負皮

Jm9

美人魚？

你明唔明我嘅感受

食井井屋了

類似咁樣 佢唔擘大個口其實幾靚女
卿本佳人奈何牙肉

講個笑話嚟聽吓

做咩？

上星期食咗一次 一個人拍咗兩個甜蝦沙律

唔好唔理禾

典牙苗

呵返

你好靚仔

唔鍾意食佢哋啲意粉 鍾意食包多啲

我知你鍾意我 都唔好咁張揚

thx

想食精液多利亞

薩莉亞有好多中學生弟弟做兼職
與其一個鐘五六十蚊不如幫哥哥打工
我可以一個鐘畀一千

大學生得唔得

有意請聯絡

msn : meowsing1234@hotmail.com

打喵工

培訓員

icq: 1466523

保可夢？

主要工作係測試ky

尋寶啦尋寶啦

王世堅議員

公司機密

我想做您貓奴。。。

真係同套戲個境一樣

我本身都係貓奴 你介唔介意做奴下奴？

果個係chucky

係喎... 冇睇...

who

+1

借錢培訓了

男臣bb

Gym少人真係好

露條j 出嚟 抖下氣

....

我都做緊殺你呀
一千俾我Ok?

....？我純1

邊間？等我去幫襯下先

想去
有冇人想睇呢套

屌你老木

露出都唔會放上嚟啦

Pm me

做小丑同講笑話你要識分

啱呀
所以佢咪寡佬

咁直接嘅你

唔係
你睇覺哥都係俾人串多

求地址

我頭先諗住買
之後太多人冇排
屌佢

講還講

想要圖

有聲

有無靚仔

呢個你要問hyphen

佢勁串

咁都串？！
點先唔串呀dee dee

又串我啦

男神們嘅

我好撚肥=

我好撚矮=

我好撚柒=

好想拍拖但冇人要我=

我不是男神

焉知非福

？

你知佢咩料㗎啦

咁肥矮柒應該係咩expression

0/10

哇
屌你
你八婆啲喎
明明話緊你

你利過我攻擊哂有腦又單身嘅人仲我八婆

我食飯好叻的

屈得就屈
臭尋

駁唔到就話我屈你
Appealing to emotion對我無效果

明明真係淨係講緊你

阿粉你睇下，佢打完齋唔要和尚仲要唔認

屌你仲要離間

慣咗 我返出去先

哇而家仲要講到阿粉唔用腦我講佢就照單全收，侮辱佢智慧兼侮辱我人格

中國城？

唔好講啦

呢度我頂先，你冷靜下先

我揾開娜娜

都會好的

小紅同小麗呢

傳統中國人係會搞基的 尤其是南方人

當年相戀意中人~

我鍾意聽牡丹峰樂團

我鍾意你條j

入公園掃撚～

我唔鍾意你咁講嘢

甩p未阿

一年啊清
你度日如年？

其實有個p冇個p冇咩所謂啦

禾是咪得🉐

水煙 希慎嗰到有熊仔味

+1
Skip

正評

我冇人要

營多

今日咁多圖睇嘅

要多謝腳仔

此風可長

樓主話假

jacky有女朋友我好傷心

我係你fan屎

你啲圖

邊個jacky

你好 方便加個賴嗎 你主動我們就會有故事喲 myc165

一唔一齊

peter

其實for fun and frd嘅人係咪即係想同朋友做愛

教束

咁多間... 現崇山嗎 定係譽港灣 定係慈雲山中心

咪頭先嗰個

幾多樓

蝦

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(211)

禾可以渣你的奶嗎？

我唔想知呀

明明 明明 我諗到笑話了